[有線新聞] 量體溫探額頭定手掌準啲？

【實測】【量體溫探額頭定手掌準啲？】

不少商場、街市及食肆等，均要求顧客進入前量體溫。有人選擇探額頭、亦有人量手掌。究竟哪一種較準確？量度出的度數有沒有分別？